多謝警察解鎖上水，清河藍絲親戚立即轉軚

唔食唔知身體好，一食即刻屌老母

藍絲立即變黃晒亦得，得咗

上水廢佬一秒覺醒，仲話一定投俾姓袁個後生仔

推

D狗一放完TG，就上車走，D煙吹晒入邨

北區班廢佬好日都唔出城，今次終於親身體驗警察點做野

個廢佬親戚仲話明明冇人搞事，係咪痴撚線

TG原來可以醫藍絲腦殘症

大陸TG+藍絲，負負得正

抵撚死

係囉 唔好氹大家開心喎

係真唔係啊

終於第一粒

有得假嘅咩，北區d廢佬平時完全唔出城咁制，永遠活係平行時空

搞埋天平就啱架啦

係咪北區第一彈？

嗱，我個廢佬親戚係，唔代表成個清河都變黃

但起碼TG將一部分人藍變黃

作故仔啦
d 藍絲： 你班後生唔搞事，警察點會入來

係就快，肥西滔潛下水先

有冇巴打/絲打 一齊印兩張野出黎貼到成個清河村都見到

連射兩粒，我可以想像到佢地食食下花食變咗食tg個情景

唔會全部都咁on9嘅
轉得一個得一個

唔信咪算囉

有無諗過班保安平時睇劇嘅，真係有警甴衝入黎嘅情況

明明清河邨班人講鄉下話多
咁都connect到

藍絲：屌！阿sir我地都冇搞事！
狗：你哋係人就有罪！
黃絲：支持警察執法！

非上水人
但睇人仆街最開心

應該好多藍絲係窗邊食花生，突然TG就攻過嚟，一定閂唔切窗

諗到都開心

成粒tg入左屋
個畫面好爽

兩條垃圾

北區張clean sheet終於被打破

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

兩老都係 感動

係屋企黎唔到

仲投佢死得人啦

乜撚事都係屋企黎唔到 第時個區有問題

一句係屋企黎撚唔到就完

屌要貼滿成邨

做文宣貼上水啦

以毒攻毒

簡單
同一招 CALL 一班防暴犬去天平同太平邨

幾時可以係我屋企放粒tg

清河人不理世事
唔同果啲藍絲

比你講咗

支持

係，嚴格黎講得上水有，粉嶺仲係平行時空

仲有彩園最多廢老

知唔知點解之前唔夠膽放

因為上水多藥房

逐步解放

聽住先啦

唔好咁做吖，天平住咗咁多人應該係上水之最

彩園先

石湖墟多吖嘛

屋邨就放題

唔記得藍加藍變黃咩

要日日落去屌7鄭仕蘭同藍偉良

比街坊知佢地幾撚仆街

上水文宣手足唔該曬

我覺得個icon要打返交叉 好多人唔睇字

下次去粉嶺拉票？
危唔危險？

以後都唔可以比呢兩條撚樣開街站

OK對出平時勁多老嘢
唔知聽日仲敢唔敢坐嗰個位

天平富臨係咪唯一一間無事嘅褔建幫

真心
粉嶺係零威脅

D廢老屌狗果陣仲前過班手足

我強烈要求佢地繼續坐一定大把殘留物

依個真

幾時搞番個撐警集會, 搵班流浮山刀手 / 防暴入去屠一次城 就好

睇黎各區開花係work

朋友都係

平時睇TVB隔住個mon 以為TG好小事
依家殺到埋身啦 梗係屌哂鬼啦

問題係清河根本無人示威
打波都俾人拉

我冇係現場唔知，但聽講好多中老年人都不搞屌狗

大家真係估唔到

後生就係原罪

佢地本身可能以為好似油煙咁架咋

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

上次射完tg 老豆第一句話班人搞乜撚野 之後我已經覺得佢無得改變

快啲放埋舊墟 天平個邊
等多啲人覺醒

呢到post冇用
彩print 貼清河區

唔係對個個藍絲有效，但十個有一個有效已經得

好似太曲 應該講埋投邊個好

我住清平，親眼睇到冇小朋友食咗TG, 係電梯大堂暈咗 訓咗係地下，好彩無事

大把人非黃非藍只係not in my backyard
一食tg胡椒 屌晒全政府老母重得

有*

死黑警

我係粉嶺仔，係時候黎解放啦！

diu 幾時到我個邊 雖然唔想佢地吸到

文宣要由火車站貼到去清河 等街坊返工放工都見到

我諗聽日有Ｄ機會破到蛋既

彩園都好多廢老

等D班支那人買支那tg貨返去

粉嶺好多人支持天琦 班狗夠膽入黎死過

海袁

粉嶺華明 華心 祥華 欣盛 景禮 etc. 可以考慮。
住係粉嶺20年鳥

景盛

翠麗係結界

３０年老手

上水啱啱有便衣抆槍指人
01live

今次清河仲要只係打波, 冇人搞事都出事

以上應該係 藍到黑的地方

01live 緊上水，巴打叫人係tg grp睇睇

靚仔 就係原罪----毅進思維

上水01 live有便衣抆槍

幫佢地係上水 宣傳下
睇下有幾多票

使乜入姐，幾個總部係粉嶺成個粉嶺封鎖變集中營都得

真?
爽呀

上水01 live啱啱有便衣抆槍

打俾區議員, 話有人非法集結, 叫佢幫手報警
最好係黃爸媽扮藍打電話

青河村 01 live有手足被咬
有便衣抆槍

中立定黃先
可以兩邊都一齊屌

上水巴打 留意01 live

好想知班曱甴 幾時會係又一村射TG ？

01 live緊上水

索兩下tg，藍都變黃。人地打波，你地做乜9呀po po

有啲on9到會話你唔打波就冇事

真係唔洗對話了。直接走。鬥on9, 我地輸緊

01 live

華明應該最藍
打俾區議員話有曱甴非法集結, 叫佢幫手報警
真係好多曱甴

甴近平

一號報警
三號失蹤
二號啱曬

班廢老唔殺到埋身都唔知咩事

番工聽過
話新彊個啲抵撚死
邊個叫你信教

屌過佢幾次

華明，超級多 老藍絲

堅 平時係樓下飲酒既呀叔屌7班黑狗 話做乜撚野亂咁放 跟住有人話1號候選人 報狗 d呀叔就屌7一號 力撐2號

係你哋抵死 你唔出去唔搞事啲警察點會拉你哋
你哋呢班暴徒搞亂香港 遲早就知
from 屋企老母

又蠢又唔讀書又自負又封閉又惡毒。呢種人格點樣形成嫁屌

北區人表示連中三元
首先手投一粒 成班走哂
格左一粒鐘到又返黎一次
請多兩粒你食之後又走人

係時候到粉嶺啦！

辛苦粉嶺啲年輕人

屌，都唔知係咪我親戚嚟添

頭先我係出面
聽到清河有TG
心諗屋企兩佬終於有機會啖下
即刻Wts問佢地
點知佢地連咩事都唔知....

屌
成班上水人冇人討論被捕手足？

條1號on9神助攻
無撚喇報乜9

鐘意極權統治，話有咩問題
國家要強大咪犧牲部分人先囉

仲話退左休唔介意番大陸喎，夠安全
我話第時你住住下畀人拆樓就好笑
佢唔撚應我
遲啲講開再撚下佢先

我登佢仔女慘咋，都係黃

高質文宣

貼街招

都好多藍絲同老人家

下個犧牲佢 。

呢條村最多新腥港人

祥華唔駛啦 搞著啲六七十歲

警方記者新聞發佈會，資料由警方發放：深水埗刑事總督察莊喬偉。

咁樣唔係起底啦掛？

藍色水係聖水
TG 係聖氣

下次係附近搞事
而家邊幢樓多藍絲就幫佢報警 話好多黑衣人走左入去
要求警方快d黎幫手

印埋啲tg 有毒果啲文宣，講清楚好長手尾，嬰兒更加唔接觸得

聽日仲見到廢老坐 行埋去同佢講好撚毒好多山埃
坐係到命都短幾年 嚇撚到即刻藍轉黃

但好多都係冇腦藍絲

死啦清河邨變毒河邨

廢老冇得捉棋吹水飲酒好大件事

呢個大佬幾好人，平時好肯教我
雖然淺藍但實際深紅

weconnect

狗妒忌人靚仔

但唔叉知點解上屆唔算太多事之下都夾咗個民主党出黎
算ok啦

記住補一句係警察亂咁放
無人搞事都亂放
痴線架

咁

唔出奇，你試下同屋企廢老講條八婆無啦啦報警搞到放左彈，睇下到時佢地投邊個
廢老好撚現實，搞著佢地未派得切蛇齋餅糉唔洗諗住會投佢

有冇原圖?
打波look都拉?

[1111] 啲暴徒話和勇合一唔係淨係靠講， 想聽日搞得成和理非即刻入嚟！

push

好爽，你同佢講行得正企得正怕咩差人？

幾時到九龍城

元朗班廢老食極都係藍

麻煩各位 HKUST 學生舊生教職員入嚟一下，需要你一個簽個名

有冇話比佢哋聽而家成屋都係山埃
同埋邊個報警呀

情況唔同，呢個係遲解鎖嘅好處

加上真係冇人搞d乜野，班廢佬親眼見住佢地鳩放tg

冇人搞事都得

係嗰個位坐啲阿伯好黃架

上tg拎啦 有長輩圖 可以貼滿清河

幾時到油塘 藍田

藍田就算鳩數吧喇
藍撚到入鳩晒血

藍田有機呀
蒙面法果日有RB

邊估到北區破處竟然係全區最多新移民個條邨 成條邨講支那話多過廣東話
諗起d大陸佬睇睇下直播大叫差佬射得好 過兩秒就到自己係屋企食返d tg 就爽

我老母岩先咁同我講

畜生隨處小便 完全無文化
唔屌鳩啲畜生唔撚得

我係球場入面 有班手足一齊係入面 班狗捉咗佢地出去 唔知有冇事 6-8個巴1個絲

S

有冇張文宣宣傳下2號呢咁

一早講過針唔吉到肉唔知痛
比人害完一次之後轉黃就太遲了

‘唔食唔知身體好，一食即刻屌老母’

係屋企黎唔到真係好搞笑

啲死廢老藍C永遠都係咁
唔燒到埋身就扮中立
「總之兩邊都有唔岩」
「唔洗咁激進既」
燒到埋身搞到佢一秒變黃

呢條仲要係蝗村

會唔會係驚俾1 號𠝹票 於是搞場大龍鳳話佢報警

廿粒就差唔多啦
一日都燒幾百粒
兩粒唔夠毒成條邨

係4粒

求下大家投票比海袁！

之後再射左二粒
係4粒
係私人屋苑附近射

有份落去屌狗嘅街坊識做架啦

呢d區議員